買iphone=認同美國價值

近代智能手機都係佢地帶起
結果d andriod就一日到黑係到用計想打敗佢地, 例如cpu快過佢定點
講到尾就係copy cat想打敗人地始創人
就類似以前耶穌比人害死一樣, 因為佢係接近人類歷史上第一個發生d咁既事+有史書完整記載
無論以後有幾多人比人害死, 慘過佢, 都係無可能擊敗耶穌
呢個就係人類最殘忍地方

我覺得我就算第日要用其他牌子都唔會買d貴款機

支持中国制裁apple
華為宇宙第一

Android唔係美國嘢？

系統係, 但d手機生產商唔係
google親生仔好似而家都好少出